[再次聯署]反對曾偉雄成為聯合國總幹事

【白官聯署恢復正常】重新再來 請廣傳

白宮聯署請求美國反對前警務處處長曾偉雄
出任聯合國駐維也納辦事處總幹事之提名

各位，請留意呢個係新既，重新計過，一定要簽！

來源: Whatsapp

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

依然係down左
睇咁耐都係得1個人sign

1，游行集會示威
2，警方清場
3，爆發衝突
4，出現傷亡
5，衝突升級
6，雙方更強武力
7，傷亡數字加劇
8，出現地區性武裝
以村鎮為單位
9，切斷交通網絡，減低支援力量
剪斷全區交通燈，炸/燒斷主要幹線，炸毀鐵路橋墩
10，伏擊落單/少量警力
獲取初始武力
11，接受變節警力
12，攻佔地方警局
獲取大量武力
13，政府失去管治能力
14，和談
15，和談失敗，總統流亡
16，成立新政府
香港學唔黎

反映你個野壞左

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

sign左好耐都未有email

sign左好耐
等到第二日先有email, 大家記住Email confrim ar